Instagram 愈黎愈多廣告

又hide 又report 都唔見有效既...
有無人識block 曬啲垃圾走